有冇人覺得hypebeast個3首cypher好撚垃圾

Hypebeast話咩推廣香港hip hop文化 屌你老母個3首野啲人亂鳩咁放 出名個啲又唔叫 個beat勁撚小學雞好似係youtube搵個啲copyright free beat咁個3首分別係咩emo lyrical trap屌你入面完全同個genre冇關係 啲人自己唱自己野 個個自己搵人嚟diss 又槍又草又女咁 咩‘工’ 咩‘毒男’入面啲詞同個title完全冇關

最撚搞笑係‘工’最後88個段 完全係露撚晒底 證明佢淨係識autotone唱比啲mk仔mk妹聽 完全冇實力佢個段啲詞跟本完全唔知up乜 把聲難聽到勁撚尷尬 個flow差之餘隻手fing下fing下勁冇力柏金遜咁款 似低能仔多過似rapper 首人質啲人讀詞多過rap 首毒男班友係度唱國語 唯一就真係啲mv幾好睇 話係推廣hip hop文化我覺得個3個首話係hip hop既恥辱都不為過

：樓主講得啱 3首都係垃圾嚟
：收皮啦 個3首歌好撚kit🔥🔥🔥

你問下有冇人覺得唔垃圾好過啦

睇下邊個loud再講經 eating teriyaki

搵唔係唱lyrical既人去lyrical
emo又唔係emo
反正都亂黎 就咪撚落genre啦

佢講到分得好小心咁真係好撚抵死 又離題又唔係個個genre 馬戲團咁款

屌你閪beast分genre拍埋mv就俾心機做下research啦
曬鳩左
今次覺得係閪beast問題多

咬字一舊舊 大陸仔

講真wildstyle正好撚多
最頂唔順係班mk成日話要槍殺依個槍殺果個
可能連槍都未撚見過
Mk扮gangster

Lyrical: 88 ango out, akiko in
Emo: in 88 ango, out prodig
Trap: 呢組太垃圾，救唔返

講真hypebeast搞呢個活動幾有gimmick mv敘述 promotion各樣野都睇得出係有用心搞 唔知點解會搞成咁 啲人係咪佢哋編？啲詞作成咁照出街？

第二首幾好聽

第一首就唔知想點
有中國第一個rapper刀哥都算 起碼有料
另外嗰兩件直情唔知想點

第三首發現香港無乜人識jap boy

柒頭比啲屎你食

大匙更trap太旺

Prodig 香港X 好撚on9

真係唔知 希望佢下次搞好啲

第二首係ok 但啲人唱啲野又唔emo又個個唱自己野 勁冇意思

第三首轉beat前幾有feel

想與你做愛同你做愛
Smoke 咗好多

點會有wildstyle
F records唔係餅房啲嘢嚟？

但係成首歌其實同work有咩關係 其實如果係咁點解唔落number算 cypher pt.3咁仲有feel啦

老味個首太空館Cypher 都好過hypebeast個3首

咁樣計其實3首都離題

佢轉beat果下同sicko mode一樣

跟本就係啦人亂放 beat hea整 詞鳩作 仲話推廣香港hip hop

第一首真係堆填區級
藍絲奶其 奶共刀 奶其lite大匙羹 Billy Young OG (自稱)
得akiko係正常

我睇到都
心諗吹到係香港xxx
係咪想玩鳩佢

好似係diss奶其

雞丁既歌都起碼有故事 有前文後理
班友連初中生都不如

Trap cypher完敗比 BMW FLASH PARAT TEDDY 首DFWU

山大一首sick of life屌打成個emo cypher

其實jb係咪真係diss緊佢地 見之前仲有講有笑咁

on9 憑乜

Work條個女數白欖？

證明咗香港hip hop 唔洗靠實力 肯圍堆就得
trap個首居然唔搵yq

Tommy啲詞都幾柒下

prodig算唔算今次cypher既大贏家
打開個雪櫃就有歌詞
出晒名

認真3首黎講prodi G個水準算高啦
起碼佢嗰段聽一次就琅琅上口同印象深刻
歌詞內容又似返個思緒混亂有問題嘅痴線毒撚feel

利申：第一次聽想與你做愛嘅時候都問撚曬號
跟住就返唔到轉頭

肯定係 唔理係咪笑鳩佢
而家全世界都識與你做菜

你識閪 咁樣先稱得上LiT 下次扮哂十二生肖

求撚其啦
反正樓主條支那仔都係聽中國有嘻哈嘅

Call d G

我覺得又唔係好撚垃圾既
但我覺得hypebeast亂放人入唔同lineup
再夾硬話佢地係lyrical trap emo真係搞垮左成件事

唔識咩rap，純粹普通人聽既話我覺得人質最難聽唔係MV睇得下神早轉歌。最好聽係毒男可以放歌list平時聽。工就一般般

剩係亂排lineup已經夠死

講Luna?

不嬲柒
又以為自己識唱歌
D autotune聽撚死人

精神少年中心好撚正

Billy衰乜其實? 正係知佢係天水圍gangang有份唱

想與你做愛 同你做愛

Smoke咗好多

仲要成日強調自己唔係靠autotune

唔覺得係diss佢哋
佢哋都冇威脅

無heyo kz 就收收皮先啦
Wtfhk贏哂呢3首

Billy 衰在唔係勁又話哂自己young og咁囉

佢啲flow係麻麻
但手詞幾貼地
特別係lyrical呢一組
都過得去嘅

我寧願聽你所謂嘅數白欖
都好過聽柒頭比啲屎你食 / eating teriyaki

Gun shot 但我冇槍 ok
One shot 味道似薑 好味

閪beast做鳩佢，否則依家佢都唔會屌到咁勁

睇到我好撚尷尬毛管棟，唔係佢有幾差，佢自己一個留番係佢個channel唱其實有人欣賞無問題，但塞入cypher真係好撚突兀，其他人可以評論內容可以評論beat，唯獨條女連評論都比唔到，因為真係唔撚係rap

又毒又暗又做愛又頹廢，其實好貼題

2隻歌都係個beat震到第五下先唱
收檔啦 mk仔

Luna is a bep自己d歌好過呢首,就算數白欖都係heyo級數
起碼d beat就到佢把聲同風格

同F record玩直頭自貶人格

香港rapper學撚哂火琪麗琪同柒洋
好鍾意兩個字兩個字嘅flow
好似痙攣 又冇意思
大部分人都係數白欖 冇咩特別

著衫學哂 youngqueenz, noly

第一次都覺得有D鳩
不過點都好過嗰D又吸毒又gangster咁

佢哋有mk仔護航，根本就亂咁填詞，俾人屌就玻璃心，一班人圍爐打飛機就代表hk hiphop

與你做愛

Trap搵novel fergus 好過啦

F records華納嘅
緊係唔會有wildstyle啦
咁小圈子 一定要frd底先埋到堆
香港班rapper最興就係圍爐取暖diss空氣
成日話自己點real真心收皮

同埋護其手 奶其個其
玩左一年都唔知有冇叫自己young og
咩料啊你唔識doughboy邊個識你

fd底喎

冇跟開想知

cypher不如睇xxl freshmen 好過

個人覺得把雞仔聲好難頂

奶油包嗰段算幾好

trap:
奶其>big spoon>>>doughboy=akiko=billy
emo:
prodig=young hysan>tiab=tyson yoshi>>>tommy groves
lyrical:
luna>jb=jap boy>ango=88

笑撚到我仆街

你聽開垃圾？

預左比人屌
大陸真係多元化好多
台灣大部份rap版情非得意

人質呢

因為兩個字兩個字根本唔洗有意思
你點作都得

但大陸嗰啲好撚fake呢
全世界rapper都係fuck the popo fuck gov 大陸要做護旗手
之前睇佢哋上節目啲freestyle 係背書嚟

其實點解香港啲hip hop首首都autotune到仆街
係文化黎定點 唔係好知

其實唔係首首都係咁 睇你聽開咩 Boho嗰啲就多囉

唔get
打咁大段字都冇講到：
點先係Rap，點先唔撚係Rap

有冇人有奶其係好景樓下拍mv比人影到之後話好撚柒啊嗰段原片or po

見到香港hip hop 歌view數都幾慘

一個韓國youtuber既看後感同樓主既評論風格差好遠

佢聽唔撚明啲歌詞咪話幾好囉

屌你佢識閪聽咩 班友啲歌詞冇深度 香港人唱普通話 仲要有人有鄉音 個韓仔唔識廣東話聽完咪淨係識好lit好fire

小弟用work個beat 寫左段 求意見

論歌詞係hip hop 既重要性
可以世界大戰

近年出名既歌有唔少係trap/mumble
D詞一樣係垃圾

就算講返Eminem 個d
一般非英語系既人又有幾明佢d詞
都會覺得好聽

詞既深度唔係基本要求 係bonus野黎
首歌如果冇辦法令你跟佢個節奏fing
都係垃圾黎

利伸 認同三首都below average

佢係唔識聽，但我拎佢出黎講係想表達外國人聽既feel同我地唔同。佢有一句就係一開頭就feel到國際化，雖然唱緊中文，

把聲好岩唱RAP有D位快都好清楚
但唔係專業比唔到意見你

唔當佢係一個cypher project
當係歌咁聽會舒服啲
不過個project喺執行上真係垃撚圾
揀撚錯晒人

睇埋boho個channel 就知咩事

英文可以改進下 不過總括嚟講已經屌打cypher入面大部分人

正喎

可以再精簡啲同太多野
把聲幾好聽

巴打寫得幾好見到都有特登雙押
覺得最尾個段個比較長個兩句
可以試吓一句入面押 rap出嚟應該有節奏感d
而家感覺上少少急
同埋可以試下落多d停頓位
亦都可以試下三個字三個字 唔知你明唔明

巴打d詞幾好把聲都正 加油

利申唔識rap只係中意聽

把聲好正

明你講乜 Thx 另外都多謝其他巴打嘅comment

不如試吓成首
有feel

聽講班人收到beat寫埋verse先知會分emo lyrical trap咁出

幾正巴打加油

推卸責任 大難臨頭各自飛

如果係真都幾撚戇鳩 撚狗

福正live講話大家前排岀event見過 唔係diss緊佢哋

食完甜品 lam下我條撚

可能講緊成個風氣 everyone wanna be a rapper
Youtuber想出名啲都會過嚟參一腳玩下”rap”
同埋young OG條人鏈掛

姐係好似migos flow咁?

漢和仔lit撚到仆街
陳冠希- 大陸喱
植物錢- 食物鏈